問佢正經野都耍你既，仲算唔算朋友

某樣野，佢做過實知，答你只係舉手之勞，但又遊花園咁，明知你急，你愈急佢愈開心咁
係咪block得

問人工呀?

申請d野既手續